究竟日間嘅港島北路面有無暢通過一刻

講緊嘅係中午十二點
港島北都係塞到咁嘅樣
又唔係有交通意外
純粹因為車多塞死啲樽頸位
噉樣嘅話除左凌晨同新年之外港島北真係唔使要

星期六日 唔係入跑馬地同過海條線唔塞